「冇圖」 頭先係東方188見到三個囡囡買FIFA17

仲要6隻全新

好想過去問佢買來做咩

無圖死撚開啦

買碟緊係捽架啦 咁大個人 仲問

3個人捽6雙碟

本來想等18 知道呀朗做封面 買返17算

絲打原來係你買

唔係

死撚開啦 毒撚

好奇啫